<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sponsors on Global Azure Bootcamp 2020</title>
    <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/</link>
    <description>Recent content in Sponsors on Global Azure Bootcamp 2020</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ACP</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/acp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/acp/</guid>
      <description>ACP unterstützt Unternehmen, Behörden und Organisationen dabei, neue Ideen noch erfolgreicher umzusetzen sowie ihre Produkte und Prozesse zukunftsorientiert zu gestalten. Die Innovationskraft und Wettbewerbsfähigkeit seiner Kunden unterstützt ACP mit einem 360° IT-Portfolio aus einer Hand - mit individuellen Lösungen, neuesten digitalen Services und frischen Ideen.
Mit mehr als 50 Geschäftsstellen in ganz Deutschland und Österreich ist ACP immer ein zuverlässiger Ansprechpartner in Kundennähe. Das ACP Team ist von den international führenden Herstellern zertifiziert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cubido</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/cubido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/cubido/</guid>
      <description>Wir kombinieren jahrelange Erfahrung mit neuen, innovativen Ideen. Seit 15 Jahren sind wir erfolgreich für mittlere und große Unternehmen im deutschsprachigen Raum in den Bereichen Analytics und Development tätig.
Im Bereich Development setzen wir auf die Entwicklung von individuellen, hochspezialisierten Lösungen. Hierzu werden erprobte Standardkomponenten um projektspezifische Funktionen erweitert, sodass am Ende eine Lösung entsteht, die sich an den Unternehmensprozess des Kunden anpasst und nicht umgekehrt. So werden höchste Benutzerfreundlichkeit und eine nahtlose Anbindung an vorhandene Systeme gewährleistet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fronius</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/fronius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/fronius/</guid>
      <description>Fronius International ist ein österreichisches Unternehmen mit Firmensitz in Pettenbach und weiteren Standorten in Wels, Thalheim, Steinhaus und Sattledt. Das Unternehmen mit global mehr als 4.760 Mitarbeitern – davon alleine 570 in der Forschung und Entwicklung – ist in den Bereichen Schweißtechnik, Photovoltaik und Batterieladetechnik tätig. Der Exportanteil mit 92 Prozent wird mit 30 internationalen Fronius Gesellschaften und Vertriebspartnern/ Repräsentanten in mehr als 60 Ländern erreicht. Mit innovativen Produkten und Dienstleistungen sowie 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guid.New</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/guidnew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/guidnew/</guid>
      <description>Guid.New steht als Unternehmen für die zielgerichtete Digitalisierung bestehenderund die strategische Schaffung neuer Geschäftsprozesse. Wir entwickeln individuelle Lösungen in drei Kernbereichen:
Unsere Software Factory basiert auf den Prinzipien von Scrum und dem Manifest für agile Softwareentwicklung. Wir schaffen Anwendungen für spezifische Geschäftsfälle. Technologisch spezialisieren wir uns auf .NET, Angular, TypeScript, Xamarin, WPF und Microsoft Azure.
Die Guid.New Produktlinie Botential steht für textbasierte Dialogsysteme Chatbots. Unsere Bots sind NLP basiert sie kommunizieren in natürlicher Sprache und ermöglichen die Automatisierung repetitiver Aufgaben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HATAHET</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/hatahet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/hatahet/</guid>
      <description>HATAHET ist ein renommiertes IT-Beratungsunternehmen mit dem Fokus, das Wachstum Ihres Unternehmens durch den Einsatz von produktivitätssteigernden Digitalen Arbeitsplatz-Lösungen zu unterstützen. Dazu setzen wir unter anderem auch auf Technologien wie Bots und künstliche Intelligenz.
Unsere Ziele decken sich mit unserer Leidenschaft: Wir sind immer danach bestrebt, unseren Kunden eine optimale strategische Beratung sowie die besten Lösungen und Produkte am Markt zu liefern. Dieser kompromisslose Qualitätsanspruch sorgt dafür, dass wir seit über 10 Jahren erfolgreich unterwegs sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/microsoft/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/microsoft/</guid>
      <description>Seit seiner Gründung 1991 hat sich Microsoft Österreich vom Kleinstbetrieb mit drei Mitarbeitern zu einem Mittelbetrieb mit heute rund 340 Mitarbeitern entwickelt. Seit 1991 ist Microsoft mit einer eigenen Niederlassung in Wien vertreten.
Gemeinsam mit mehr als 5.500 heimischen Partnerunternehmen hat es sich Microsoft Österreich zum Ziel gesetzt, Menschen und Unternehmen zu ermöglichen durch den Einsatz moderner Technologien ihr volles Potenzial zu entfalten.
Es werden laufend Bildungspartnerschaften für Kindergärten, Schulen und Universitäten entwickelt, sowie IT-Ausbildungsprojekte für sozial benachteiligte Bevölkerungsgruppen umgesetzt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ppedv</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/ppedv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/ppedv/</guid>
      <description>ppedv ist seit 1997 Microsoft Gold Learning Partner mit Passion für Entwicklerthemen. Tätig im deutschsprachigen Raum vor Ort in Wien und Burghausen (bei Braunau) oder Inhouse. Expertise in .NET, O365 und SQL mit eigenen Trainern. Alle Beispiele aus den Trainings OSS auf github.
ppedv GmbH
Märzstraße 1 / 1.DG
A-1150 Wien
ppedv.at</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programmierfabrik Hagenberg</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/programmierfabrik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/programmierfabrik/</guid>
      <description>Als Systemhaus entwickelt die PROGRAMMIERFABRIK Standard-Software für Gemeinden, Lagerhäuser und Pathologie -Institute von Krankenanstalten. Darüber hinaus unterstützt die PROGRAMMIERFABRIK viele Kunden bei der Entwicklung sowie der Wartung von Software - und Business-Intelligence-Lösungen. Die Entwicklung von Individual-Software auf Festpreisbasis und die Bereitstellung von nicht selbst entwickelten Software-as-a-Service (SaaS) Lösungen für den HR - Bereich runden das Leistungsspektrum ab.
1993 gegründet beschäftigt das Unternehmen mit Geschäftsstellen in Linz, Wien sowie im Softwarepark Hagenberg heute etwa 110 Mitarbeiter und erzielte im letzten Geschäftsjahr einen Umsatz von 16,95 Millionen Euro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SpectoLogic</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/spectologic/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/spectologic/</guid>
      <description>Andreas is an Azure Enthusiast and founder of SpectoLogic® supporting customers developing solutions on Microsoft Azure. Passionate about CosmosDB, IoT and loves to work with Visual Studio, Visual Studio Team Services and to explore new Azure Services.
SpectoLogic e.U.
Grillparzerstrasse 32
A-2380 Perchtoldsdorf
www.spectologic.eu
apollak@spectologic.com Blog | Twitter | LinkedIn</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Storyblok</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/storyblok/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/storyblok/</guid>
      <description>Storyblok is a Headless Content Management System that provides developers with all the flexibility they need to build reliable and fast websites whilst giving content creators with no coding skills the ability to edit content independently of the developer. Thanks to the headless approach your content can not only be used for one website, which is the case if you use a monolithic CMS like WordPress. Storyblok empowers you to use your content on iOS and Android apps, as well as any other platform of choice (IoT, smartwatch, AR/VR) through Application Programming Interfaces (“APIs”).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>time cockpit</title>
      <link>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/timecockpit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.globalazurebootcamp.at/sponsors/timecockpit/</guid>
      <description>Time cockpit ist eine Projektzeiterfassung für Knowledge Worker. Grafischer Zeitbuchungskalender, automatische Tätigkeitsaufzeichnung über Signal Tracker, umfassende Erweiterbarkeit und Anpassbarkeit inkl. Web APIs, volle Offlinefähigkeit und einfachste Verwendung durch SaaS machen es zur optimalen Lösung speziell im IT-Umfeld.
software architects gmbh
Welser Straße 26
A-4060 Leonding
www.timecockpit.at</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>